本港8月樓價按月跌近1.1% 創近半年以來最大跌幅！

這些統計數據吃屎吧

收皮喇 樓市只升唔跌 Gogogo

1%連麥當奴大家樂加價幅度都唔夠

下 唔係話差估署數字唔準架咩？

開始啦

晒鳩氣

暴跌呀

又登

1%...

賺少幾萬驚春咩

就係連唔準既都跌

就算跌到仆街我都唔會買
垃圾樓留返比藍絲on9仔
有錢既不如移民仲好

香港樓價跌11%都嫌少啦

cctoy: 人踩人

過億嘅樓咪跌囉，幾百萬嘅上車盤咪照升，拉均咪跌囉

呢啲專家食屎.jpg

眼經勿入

8月跌1%只係為9月升2%做準備

而家跌1%大減價嚟
年尾升多50%唔好問點解

呢啲情況大家已經見到麻木咗, 有一個月跌1%之後幾個月每月升2至3%

廢淡又想呃貨

跌咁少
跌10%咪又大把承接